申請del post

「自爆」大家同玩開嘅frd嘅whatsapp grp名係咩？

原因：一時無聊亂up嘢，怕有人唔小心自爆

活著viva

明顯得你一個自爆，阿活viva

Reason太on9, 不了

廢Post 拉入黑洞